5個月 希望大家醒覺

次次發夢叫口號 屌鳩克警 但次次結果都係好撚多人比狗拉 比狗打
到有人死就全世界一齊RIP
然後查案既查案 比你查到 咁又點?乜到呢一刻仲覺得有法治?
法律真係可以制裁克警?
唔好問我有咩高見 我諗呢個答案其實好多人都心裡有數
只係想提醒大家再唔改變好快就輸
我地仲有幾多個月玩?仲有幾多義士要比人拉?
11.11三罷 有你有我

醒覺唔好再搵支那

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

曱近平

721 831 101